［突發］阿根廷更衣室發生毆鬥

某大帝遭一部份隊員往死裏打，而戴巴拿不但冇阻止其他隊友，更在旁邊搧風點火大叫：「打狗，往死裏打！ 」

幽默呢家野

唔夠阿根廷搞笑

Po曬佢啦

搞清楚佢話緊你唔好笑

又唔係好笑喎 得你自己一個high

未番更衣室wor

點睇都係大帝打人啦

笑話講第三次就on9嫁喇

場場都出post就唔撚好笑架喇，明唔明啫